特首需要辭職嘅條件

推

考過Cre都基本要知

c同d即係點？
拒絕一次就辭職，定係兩次先辭職？

應該係mc question 叫你揀一個

泛民夠唔夠票否決？唔熟議事規則

好簡單，只要立法會我地真係人人投票，絕對可以拉建制落馬

夠票應該唔驚送中案？

唔會夠票做到